點解陳奕近最終都要輸俾姜濤？

無論有幾好既口技，最終都係輸俾超級偶像

口技

人地嗰啲叫唱功 彊吐就真係靠口技啦 日日要幫黃慧君奶閪

而家唔係陳奕迅嘅年代喇，佢亦已經放棄香港。

用上一代實力派代表同新一代偶像派歌手比公平咩
我都唔明姜濤點解咁紅，但要俾時間空間人地成長吧

唔知以為陳奕迅呢幾年冇出廣東話歌

我以為佢退出香港樂壇添呀

因為陳奕迅唱維穩歌奶共